點解香港人咁鍾意鬥慘？

法國無論講起咩話題
總有堆人好鍾意衝出嚟鬥慘鬥可憐
同呢啲人講野勁炆憎

940920

清提款卡密碼？

你點知

人有妒忌心的，中國人都在乎謙虛。

唔通成億身家上連登哂命咩

利申：我冇

樓主條JJ好大

我指有啲人當你話自己生活不順時，佢會同你鬥邊個不順啲，而唔係安慰你

你點知的

仲未訓覺

以為標題係： 點解香港人咁鍾意門診

小強呀小強

早啲訓

因為佢都想有人安慰佢
如果安慰咗其他人佢就會心理唔平衡諗點解自己冇人安慰